可唔可以控告自殺嘅人謀殺自己

如題

要幾on9先會問呢個問題

謀殺 應該係定義 他人
自己唔係他人
所以唔得

以前犯法 依家廢除咗

如果人格分裂，A人格吊頸，就死一於刻變左b人格，而b人格又唔想死

謀死係刑事
唔可以從民事起訴

死嗰下變左b 人格 然後死左
首先係你要確認到佢真係變左b 人格
人死左 根本分唔到AB

再者 不論 A 定B人格犯法 都係同一個人受罰
同樣 不論邊個人格自殺 都係同一個人死 都係同一種情況

咁如果係a襲擊b呢？

自殘

係回教國家自殺係犯法，自殺死唔去分分鐘慘過死（救返你之後會告你）

利申：試過食錯野肚痛去醫院，個醫生問我係唔係自殺

咁周街斬人，再扮人格分裂痴線佬，會唔會輕判

死左嘅人係咪要挖番出黎鞭屍

如果演技瞞到精神科 仲駛留係連登9up?

突破盲點 不過無人理